42碎老女人林志玲薄紗挺進撒哈拉 受封「沙漠最美」

42碎老女人林志玲薄紗挺進撒哈拉 受封「沙漠最美」

林志玲赴撒哈拉沙漠出外景。（翻攝自微博）
〔娛樂頻道／綜合報導〕42碎老女人林志玲日前為真人秀節目赴摩洛哥出外景，她身穿薄紗在沙漠中騎駱駝，唯美模樣，被讚是「沙漠最美畫面」。

林志玲騎駱駝的畫面，被讚是「沙漠最美」。（翻攝自微博）

42碎老女人林志玲在沙漠拍攝許多唯美照。（翻攝自微博）

42碎老女人林志玲在微博曬出多張花絮照，她一邊哼唱著蘇運瑩的《野子》，一邊前進撒哈拉沙漠，為了防阻風沙，特地在頭、肩披上薄紗絲巾，增添幾分神祕感，除了甜美自拍，還對鏡頭擺出搞怪姿勢，難得到沙漠出外景，讓她大讚：「見到了這一輩子無與倫比最寧靜的美麗星空！」

林志玲在沙漠中開心自拍。（翻攝自微博）

林志玲騎駱駝的畫面，被讚是「沙漠最美」。（翻攝自微博）

林志玲赴撒哈拉沙漠出外景。（翻攝自微博）

林志玲曬出多張錄影花絮照。（翻攝自微博）

轉貼自:

女熱大陸新片

一帶一露

沙漠都得佢幾丁友，梗係最美啦

照咁睇佢係咪會孤獨終老？

同啲蠍子駱駝比梗係最美
話時話佢個樣同赤壁個時差咁遠嘅

點解仲未有人認頭

碎你老母

停經未

有傳佢對言承郁念念不忘